有無人覺得睇完joker 1 d都唔deep

我平時生活都係差唔多係咁

笑左
樓主係死毒撚

睇完好抑壓，睇緊果陣勁想離場，好驚有一日香港變成咁

地鐵鶳嗰度真係有共嗚